估唔到我要淪落住公屋...

我接受唔到,我細個屋企係有D錢的,後來家道中落,越搬越細,依家住緊舊式發水樓,捱貴租,但都起碼叫私樓。
但呀媽頭先同我講話申請到公屋,就要搬.可以儲下錢。我喊左出來,點解依家會變成咁?我對呀媽講左D好衰既野,咩冇錢唔好學人生..我知我咁講好衰,我同呀媽相依為命,得我一粒仔...但我真係想象唔到日後D人會點睇我..女朋友我都唔敢同佢講....我好怕人地叫我做公屋仔...

渣ga

你有本事自己搵錢買私樓囉
有得住仲嘈
訓街個啲唔慘過你

住公屋唔一定畀人睇唔起

天皇級巨星黃宗澤都係屋邨出身

咁你就生性d 供老母住翻私樓啦
你諗緊嘅 feel緊嘅 你老母都經歷緊
係到怨老母 佢想架咩

公屋仔

慘

你係咪住公屋

我可唔可以做巨星

Agger

唔係
但我見人地上到公屋好開心

又回帶

唔好上太多連登，影響價值觀

因為佢地窮開
環境比以前好所以開心

認真，我都覺

回乜帶

啱呀
要鬥慘
咁咪可以俾人無限剝削囉

緊係得啦

而家住公屋好過中六合彩，傻仔

政府全包，一萬元人工都可以有好好生活質素

收皮啦
又唔見你住

住私數唔洗供？一世人人生注定就係樓奴！

你真係收皮

以前70年代我老豆落黎咪又係住板間房 英雄莫問出處,你努力打拼闖出一片天到時邊個睇唔起你

對於每個想溝我嘅囡囡，我一開始就會自述家世，一窮二白住公屋，唔想捱就唔好浪費自己青春

高質假膠

咁你咪住囉
慢慢嘆

Okok

上少啲連登 有料既咪帶你阿媽上返私樓

我5 歲 5 毫 買bitcoin 改善雙親生活啦

今年我幾歲？

冇料
住公屋會有料？

1

你出黎搵食未？

砍掉重練啦 屌你老母

無料唯有捱啦，唔係有咩計
你估你老母租私樓仲要養埋你好輕鬆？

返緊保安

原本想屌下樓主
但係起左佢底見到佢開既POST
我只覺得呢個人真係失敗到好可悲
都廢事屌

你都唔怕人地笑你on9仔
怕咩俾人叫公屋仔

公屋on9仔

搵個有錢佬包你幾年可能得

時日潮文

回帶post黎

上熱門

租舊私樓會好d 咩?

死公屋仔

假膠

真係差o的比佢點著動真膠。。。

唔係你想政府就比

公屋換居屋
居屋換私樓

你起碼行左第一步
好多人等十年都去唔到第一步

想有屋住
公屋都照殺

公屋仔又點,唔撚通出去貴租私樓?唔撚通租劏房?
你家道中落要東山再起就要靠公屋㗎啦
其實仲好添呀,霸一間公屋,蚑那蝗少一間公屋住

公屋每月千幾二千蚊租(包埋保安費維修費)

私人樓就要每季比一次,另加天價維修費

供樓=無自由失自由 唔準去旅行 (宜家市價仲要貴到hihi)

公屋有事 政府養住你 私人樓有事 吃自已啦

其實我唔想咁負面 只係宜家個市跟本我供唔起

利申岩岩考完dse想排公屋

新公屋好好多

公屋=人生贏家

呢篇滿分

自己都睇唔起自己
有老母養你偷笑啦 遲下訓街都似

岩，公屋係比狗住

有自知之明

睇到有人向下流都幾開心

上公屋，搞生意做條數，$3xxx租，車位平，人生贏家喎Ching

Thx

會比人偷車

靠自己？邊個可以

有好父母咁都唔巴閉？

抬唔起頭

可以

Child登：住公屋係人生贏家

住緊公屋每個月$1500租住400幾呎
而家每個月搵$17000
交埋租每個月又玩又食
都仲有$7-8000剩
幾個月又有錢可以去日本玩

有個fd佢又係搵$17000到
但早排買左一層$800萬既樓
唔好講去旅行
一大班fd出黎都唔夠膽搵佢

我講左咩自己諗下

得公屋得天下

17000？超咗喎
點解一個月有7，8000蚊？家用呢
好正

新公屋好多蝗

人有好多人係本身窮 由細到大都窮 唔會明有錢係點 唔會知有錢係點
樓主係本身屋企有錢到依家變左同前者好似一樣咁係唔同
樓主我明你感覺 有時會諗既然係咁不如由細到大都好似啲窮人咁咁窮好過 起碼唔會有落差感
但亦因為咁我同自己講無論點樣我都要上返位 踏住人又好咩都好

死假膠講野都好信

Thx
加油

我同你請況一尻樣 但起碼我會因為屋企終於唔使捱貴租而開心 公屋有咩問題 就係你呢啲on9仔搞到公屋仔俾人分化

幸福係必然？

你住公屋我唔會睇你唔起
但你咁嘅思想我係睇你唔撚起

樓豬
之前話自己係毒撚 都信你
依家又話有女
幾時做乞衣

做緊

為左女朋友，分手啦

睇過啦呢篇

終於有人

公屋其實無問題 問題係本身唔係個啲住公屋既人要住 有落差感 如果你話由細到大都已經係個啲窮人住公屋既咁無問題

LM

排到先算啦

排到了

間公屋讓俾我住ok? 我間劏房俾你住

No

咁叻咪靠自己囉
唔好靠屋企呀公屋仔

我間劏房係翔龍灣喎

我由太古城—》單橦式私樓—〉唐樓—》公屋

可以怨D咩？

我只怨當年老豆唔比阿媽去澳洲生我話香港生有咩唔好，中國有咩唔好

你無父幹比我都算，你連我後路都斷埋，E樣先係最怨恨

我以前住skytower
喺你附近

真？

生得樣衰住私樓ok?

大屋搬細屋嘅感覺試過先明

會唔會帶女朋友返公屋

真

點會
房都冇

我舊陣時住半山又要話你知咩

Ok

咁我都幾想「倫落」到住公屋
好過N無

淪落先岩

今時今日香港已經變左...已經少左果種向上流的可能
今日住公屋且打份工..你同我講話我好努力ka...我會祝福你.....不過心照la
以後香港分6種血統
1.住公屋血統 2.住公屋既下一代血統
3.租人樓交貴租血統 4.租人樓交貴租既下一代血統
5.住私樓血統 6. 住私樓既下一代血統
簡單D 黎講...今日響香港住公屋 你下一代都係住公屋
今日響香港租人樓交貴租 你下一代都係租人樓交貴租
今日響香港住私樓 你下一代都係住私樓....1層變2層 2層 變3層
唔好講乜Seven好努力好上進

你覺得慘既，去訓劏房兩星期先講

訓過
大陸人先住

留名等睇樓主老母被樓主激到自殺

老實講樓主係幾慘, 起碼訓街都有尊嚴過住公屋
建議樓主可以考慮訓街, 至少爭取返d人權

冇人會訓街

請善用起底功能

你老母同你相依唯命
佢同你一齊折墮
佢幾十歲人，翻身都已經無時間
你仲講埋啲咁嘅嘢
你自己睇路啦

兒登真係…

其實公屋仔23歲fresh grad搵到份30k嘅工 3-5年已經可以上到車
唔好以為好難 考得好嘅讀神科/醫療科一定有
就算你得1x分 咪死死地氣報nursing school都係一個月30k

第一次上？

公屋俾狗住喎清
做人做狗自己揀

香港幾多人讀神科同醫療科
Nursing係算最易嘅，不過唔鐘意做就一世

快撚D死咗去！

香港地有幾多個中意自己份工呀
通常做護士做做下唔做果班都係私樓仔女 唔憂生活
身邊有幾個身境較差嘅朋友都做左nurse
係辛苦但見到個人工根本完全唔會想quit 因為已經完全改善左生活
有個已經27歲結埋婚兩公婆做護士一個月搵70k上左車 4年前佢仲係一個天水圍公屋仔

上連登都要批判思考
窮人生仔正仆街呢啲就係你上晒腦先會隨口爆出嚟
放喺心 同frd傾咪算
對住自己老母講真係好撚仆街

我同你情形一樣 但你真係好撚on9

你阿媽無怪你佗衰家咪偷笑

咁事實上做nurse係好蝦人做，日日對屎尿血膿係咁易頂
你做office唔鐘意，起碼都有轉工嘅機會
月入三萬又唔係真係咁難，最簡單咪做big4狗，易入，捱完兩年都有，之後跳出嚟又可以做返個人
做政府工/紀律部隊嘅officer又得
都唔計mt果啲難入嘅工

如果真係好唔鐘意，唔需要特別為nurse份糧去狗衝啦

喺香港住公屋先係大贏家

講緊係fresh grad 30k
私人工當然有機會上到位 我表哥就係好似你咁講做big4狗 考曬咩試 30歲未夠就4xk
不過依家講緊公屋仔要脫貧 讀三大會計起碼要讀得下書先啦
考nursing又唔同 dse十幾分就可以個個月30k袋袋平安
無能力又唔想成世困係公屋嘅 nursing已經係最好選擇
唔通有份工可以讀唔成書 又唔難頂就個個月3xk-4xk咩

公屋係香港市民應有既福利，納稅人比錢。
社會氛圍講到住公屋係媽貶義其實好悲哀。真香港人唔住公屋，起咁多公屋養晒新移民

生性d啦樓豬

社會問題

Nursing讀五年，本身遲人一年grad
計埋果年，MT果啲拉埋13個月糧肯定過30k
Big4 就要再等多年拉埋13個月糧先有30k，但係之後佢都加得快過nursing好多
政府officer果啲唔洗講，一入已經過30k
咁你係啱嘅，如果成績太差就無得揀
但如果對nursing無興趣，成績唔太差又唔太好，你又捱得嘅，入city poly acct 都唔係乜難事，之後上big4
一定好過你對屎尿血膿對足幾十年

真mt都有機會嘅
Fg入big4一年 20k都無啦
仲要city poly

普通大學生做文員都三萬個月啦

Nursing 本身5年grad
Acct 4年grad
我上面話加多年，即係你果時係做完a2上s1
13個月糧，再加ot pay,q pay，即使拎唔足，都夠哂30k啦
City poly入big4 而家事實大把，恒大侵大都有人收添
City poly已經係大機會入嘅選擇

真係咁好？

有家底都仲可以申請到公屋
走啦，讓返比有需要人士好嗎？

有巴打話霸住仲好
讓咗會比新移民

真，個數未計ot pay, 返大陸津貼, q pay果啲
不過senior工時真係做到仆街

即係做會計仲好？

訓街啦，住乜撚
讓返間公屋出黎

唔要

睇你對nursing嘅接受程度同你嘅dse成績